黑警真係垃撚圾人地係你呀頭 點樣代表唔到你？

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好怪佢地
佢地智障佢地都唔想

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

巴打，有急事，可以喺ig上覆一覆我嗎？多謝你